香港電台報導持平？

見好多人話港台啲報導持平，但港台唔係香港政府所屬下嘅咩，唔通香港政府都幫我地市民？

點解咁多狗上嚟分化

乜藍絲真係咁少咩？

企開啲啦屌你老母P牌仔